<<香港人的記錄片>>香港人的後盾---急救隊在元朗的一天

兄弟爬山,各自修行
前線手足既付出無容置疑
不過守護大家背後既急救, 大家又知唔知佢地係咩心情呢?
相信呢條片可以大概比大家了解一下

自推幾下

我無野講

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

麻煩推埋上facebook IG

🙏🙏🙏推